朋友知我犯太歲專登幫我求左個玉是不是暗戀我

如題

係

不要暗戀

點開口好？

唔駛開口 唔理佢一排就自動收皮

唔一定。。。。

但我都幾鐘意佢

約佢食飯
然後分別嗰陣送佢一個口罩
同佢講唔好咁易病 我下半生都需要你陪我食飯

哇
留名學野

其實唔一定，可能佢對好多人都好上心，幫好多人都求過